你知唔知道我粒左你綠帽?

我冇開你樣竟然開我樣

Hello HKU nursing Ryan

好威？

回帶 有無人記得發生咩事

條女咁黑又冇波 是但啦

兩個男人合照

pish

樓主食開屎?

條女無左兩粒lin仲分唔分到前後?

豬閪都爭

改左名？轉埋科？
舊po條仔叫Acer讀science

acer係條女個名

呢啲仆街冚家剷推死佢

有冇人知ryan近排食梗咩女
係唔係仲係平胸acer

push

最愛回帶

條友個樣一副賤人相

你指男定女,定both